spotify點樣只係睇歌詞?

成日聽歌都想睇下歌詞咁,spotify有個功能叫"behind the lyrics" 係有歌詞,但同時佢係會show埋首歌既創作靈感同創作人既感受之類唔關事既野
唔係話唔支持創作人,但有無得只睇歌詞?

利申:試過關左個behind the lyrics ,發現係無分別

Spotify 根本就冇得show歌詞

spotify cut咗歌詞好耐
以前係好似joox個隻有得睇

佢依加係同果個叫"genius"既歌詞網合作,d歌詞好似係係佢到拎
但就要硬食埋佢果堆唔關事既behind the lyrics

唔係要開genius個app先得咩

唔洗wo,我連genius個app都無裝,佢有d有歌詞既歌你可以係佢cover picture果到各下拉,會轉左做歌詞

btw我係講緊ios版
唔知關唔關事

個genuis 好似好多歌都冇

用spotify + musixmatch